有冇人覺得林奠立蒙面法係想激手足岀嚟，之後有好嘅藉口派老解

如題

手足做乜打死都唔割
淨係覺得蒙面法好詭異